【SBS歌謠大戰】Red Velvet與TWICE扮FIN.K.L Wanna One做H.O.T

【SBS歌謠大戰】Red Velvet與TWICE扮FIN.K.L Wanna One做H.O.T

未知由Red Velvet和TWICE成員合作扮的韓國第一代女團FIN.K.L會有什麼不同呢？（網上圖片）

TWICE成員多賢的調皮絕對可以為FIN.K.L的歌帶來新活力！

《SBS歌謠大戰》將於12月25日舉行，大家都好期待今年有咩表演。今日韓媒就報道兩大人氣女團TWICE同Red Velvet將會有特別合作舞台，扮演由李孝利、玉珠鉉、李真、成宥利組成的韓國第一代女團FIN.K.L，而Wanna One都會有成員扮韓國第一代男團H.O.T，令大家都好期待。

相信大家都想睇下Wanna One扮H.O.T啦！（網上圖片）

Wanna One成員姜丹尼爾、黃旼炫、河成雲、邕聖祐、朴佑鎭係《SBS歌謠大戰》都有特別舞台架！（網上圖片）

Nayeon個嘴想點😂

好得意

多賢正撚到